東張西望話個護士無吸毒係咪fake news

現場搵到冰壺 但因為有人話只係其他道友帶上去所以個護士就一定無吸毒

無罪推定原則

破壞醫護型像

單案仲查緊，妨礙司法公正喎。

大灣區鱒魚都可以生食啦
有咩問題

死者身上無傷痕

>東張西望
[完]

你話無咪無囉，我就唔信啦

佢個室友訪問時話佢食過量先死喎

同我想法一樣